巴打們，我地應該統一LIHKG個中文朵

有巴打叫

1. 連登

我就覺得唔順口

2. 拉登

我就覺得唔好，似911條友

大家可以建議下

我覺得叫

溝登

意思，HKG+溝埋LIHKG

= 溝登

關我撚事咩屌你老母？又唔見你去整個中文名比iPhone? 洗唔撚洗日日都開個正名post啊？

啱啊

點叫有咩所謂呢？

新高登